貿發局：最快今日公佈書展安排

本港武漢肺炎疫情有惡化趨勢，書展是否如期舉行成公眾焦點，不少參展商聯署聲明要求延期。昨晚（12日），全資擁有三聯、中華、商務的聯合出版集團宣布，原定於今日（13 日）下午的參展新書記者會將「暫緩舉行」，並指由於疫情復燃「書展舉辦日期存在變數」。有書商向《立場》透露，貿發局昨日與聯合出版集團會面，並就舉辦書展諮詢衛生防護中心意見，最快今日公布書展是否如期。

「最快今日」講咗等於無講

最快今日
最遲星期三
貿發局要考驗香港書商既應變能力

將出貨/上架/擺設/分工/收貨
一日預備定2-3個計劃，隨時要一日做晒

繼續 林病又支持 廢波又要經濟發展

照去，縮就中圈套
相信政府，唔怕

痴線又唔早講星期三舉行唔係set好晒booth啦咩?